暴君 率眾妖封區 人間 積怨何容忍 全因 這武肺道行 蒼天恨

返教會唔可以叫雞㗎喎

老衲係邊間寺廟？

衲dee 率眾雞賣淫

油麻地間廟俾人封左，返唔到去

東莞人

精耗盡 願令衲dee得永生

sor唱到個區字我走咗音

TVB